戰曲2019！！！洋紫荊要戰勝歸來！！！推到有人唱，推到有人再修改

洋紫荊要戰勝歸來version 2
洋紫荊要戰勝歸來version 2

推到有人唱，推到有人再修改。
大家一齊為自己再寫多首戰曲！
原曲民主會戰勝歸來piano cover：

光復香港！時代革命！

洋紫荊要戰勝歸來2019

人潮浪，默含淚光走上街道。
單眼晴，觀看道德操守殞宕。
紅日裡，法治藏在警察背後。
誰願意，任那官商警黑放蕩？

萬劫不改的眼光，無懼滅聲監控狂，用盡四海的筆告狀。
勇武抗強權和暴政，護手足成為煉鋼，為我家，佢捨身去闖。

催淚煙，老人細蚊街坊中伏。
黑社會，刀捅棍扑筋斷惡毒。
無號碼，市民如何追究責任？
誰又信，實彈真槍能蓋憤怒？

萬眾聲討這惡邦，重建法規真香港，和暴戾黑警對望。
警察在悠悠長夜裏，習慣掃射如納粹，忘掉地獄的火，有多燙。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，要五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，要五大訴求。

看那身軀鮮血淌，拿著雨遮抗滅亡，用血書向天主告狀。
勇武樹和平旗幟，護我香江為後世，無後退，決心反送中。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
後冇方舟渡你跨惡海
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，要五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
還我普選還我真民主
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，要五大訴求。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
重建香江法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

洋紫荊要戰勝歸來
洋紫荊要戰勝歸來
重建香江法規不變改
讓法治和平和仁愛，
公理道義快歸來。
要自由，與生命同在。

要自由，與公義常在

傳送門sss

原曲民主會戰勝歸來piano cover：

原曲民主會戰勝歸來：

有心人改曲城邦會戰勝歸來：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

洋紫荊要戰勝歸來version 2
光復香港！時代革命！

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

洋紫荊要戰勝歸來version 2
光復香港！時代革命！
洋紫荊要戰勝歸來version 2
光復香港！時代革命！

推